乜習近平唔驚隨身物品畀黑警攞晒咩？

唔知佢有冇帶埋老婆黎，因住黑警發起姣上黎乜都食得落，然後為左隱瞞真相，用電話線……

總之習近平訪港就危撚險啦，有冇巴打可以保護佢

用lan線呀

你啱

打救平仔